有咩好既Option 教材/書

自己唔係finance background, 想問啲大學同學借lecture notes 但又冇人理

歐陽一心

阿麵

最好嘅教材就係實戰

google , 大把

最老土答案係john hull

入門？中階？高手級？

Wsb